Le jour sur Mars dure 40 minutes de plus que sur la Terre. Quelle est
la différence de durée entre une semaine sur Mars et une semaine sur
Terre ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 4~h~40~min
  \item 2~h~80~min
  \item 7~h~20~min
  \item 40~min
  \item 0~min
  \end{enumerate}
\end{multicols}